集資請一個師既雇傭兵

有無得諗

啟發 612基金買軍火不反對通知書

外援不反對通知書

邊個國家專出雇傭兵？

喂喂喂，前綫挨打

香港人挨打中

喂大陸佬出左兵啦
已混入狗堆中